笑到仆街 上星期你班友屌鳩我話唔夠文宣先冇人戴口罩

講個笑話 全民口罩日

今日有冇戴呀戇鳩仔
我日日都戴 睇死你地咪又係冇戴屌你老母
今日係咪唔夠民宣
寧舍多藉口

係威嘅
屌自己人係大聲d嘅

收嗲啦 有冇戴呀你

又唔屌得架原來唔屌得做好啲囉

我有戴，你屌都無用，一係出去宣傳

突發！香城online現已公開發售！

睇死你班連登仔多數冇戴 個撚個冷氣軍師

我地依邊全部靠自發性，要屌先會做既係對面啲狗先咁
我地人來， 繼續文宣，繼續做好自己
每個人既牆都有不同高度， 一時三刻無得急
做好自己， 利申我依兩日先開始帶
繼續文宣

笑撚死

有班人話焗話辛苦....
我只可以講人地為你上前線食TG食子彈咁係咩？
口罩係合法 係表態 你諗下全地鐵全巴士半人出黎既效果係咩？
帶個口罩係最和理非表態都做唔到？對你地驚既人好失望但不割！由今日起做！唔係無效果
利申日日戴 返放工戴 係做緊野個陣除 建議大家可以效法做野個陣唔戴都好 出入都要戴

呢個係最基本 日日黑口罩未驚過
日日都要求下你地 休唔休息日都要戴 唔係戴左就有用但係一個表態 係比大家知雖然返放工緊（港豬式抗爭）但係身邊都充滿同路人

呢啲藉口真係聽見就扯火
依家有班手足甘願為香港嘅未來坐10年20年
犧牲晒自己嘅前途自由 去同個政權死過
而班freerider因為焗因為辛苦連個口罩都唔戴

不過今日搭巴士其實見到愈嚟愈多人有戴
希望之後會愈嚟愈少freerider

有戴
見有1男1女戴藍口罩
仲有1個學生戴黑色口罩

重用嗰種口罩有巴打話有黑色
我喺sasa同日本城搵唔到黑色
指定鋪頭先有黑色買？